今日搭地鐵畀條似有精神病嘅劇毒撚睥住係咁話我傻仔

又肥又矮頭又柒, 三四十歲人部手機大大聲播動漫野嗰類
聽到佢係咁口upup "傻仔..哼, 傻仔.." 本身冇留意, 諗住昅女望過佢嗰邊先知佢視線一路對住我
點解成車幾十人得我畀佢睇中? 明明我一啲都唔似佢

我嚟

哼, 傻仔..

你唔望住佢又點知佢望你呀

清um畀um你um發um現um咗um我um添um..

我鐘意呀，你吹咩

仲傷過比醜女話樣衰

坐黨鐵

重點： 搭黨鐵